想統計下 幾多巴絲至今未係香港賣過口罩

全部外地買 網購 代購 去旅行買
香港買

可唔可以 分享下點買

Eg 排到仆晒街
用bot搶

發夢既時侯儲左好多起屋企
到依加都未洗出去搶

無 真係無買過
連賣都無